［文宣隊］記得back up今晚差佬鎖閘唔畀救護入既新聞片

特別係呢段時間cctvb都有講過示威者畀救護過
反而差佬唔肯開閘
記得back up
每一間都要back up
聽日瘋狂share